**Инструкция по подготовке и установке проекта**

Для скачивания проекта в нужной папке в терминале введите
`git clone https://bitbucket.org/denis_selditsin/finder-test-task/src/master ./`

Далее в терминале введите:
`php composer.phar install`

Используется БД MySQL

Для импорта базы данных необходимо создать базу и импортировать в нее файл
`found_elements.sql`. Для удобства можно воспользоваться `phpmyadmin` (создать базу -> импорт -> выбрать файл `found_elements.sql` -> Вперёд)


В файле `app/kernel/DBConnector.php` необходимо привести значения констант DB_HOST (хост), 
DB_NAME (имя базы данных), DB_USER (имя пользователя), DB_PASS (пароль) в соответствие с Вашими настройками БД.

Готово!

****

**Текст задания**

Написать поисковый модуль, который находит элементы на главных страницах
сторонних сайтов (например, ссылки или картинки).
Модуль должен быть написан как полноценное php-приложение с
использованием концепции MVC.
На главной странице изначально выводится форма ввода адреса сайта и
выбора типа поиска (ссылки, изображения, текст). При выборе «текст» появляется
поле ввода, при выборе другого пункта исчезает.
Данные отправляются на сервер AJAX-запросом. Валидация всех полей должна
быть как на стороне клиента, так и на стороне сервера, сообщения об ошибке
валидации выводить без перезагрузки страницы.
Скрипт должен искать на указанной странице сайта (страница скачивается с
помощью CURL или другим способом) выбранные элементы, используя регулярные
выражения. Адрес сайта, найденные элементы (одной строкой) и число найденных
элементов записывать в БД (MySQL).
Страница просмотра результатов – список проверенных сайтов и числа
найденных элементов. По клику на адрес сайта осуществляется вывод найденных
значений.
Можно использовать любой шаблонизатор, нельзя использовать
фреймворки, но можно использовать их компоненты. Можно использовать фронтенд-
фреймоврки (Vue.js, React, Backbone, Angular). Тестовое задание необходимо
разместить на github или bitbucket. Результат должен содержать инструкцию по
подготовке и установке проекта для его проверки.
Плюсом будет если в реализации будут использованы: возможности php 7.x,
es6, бэм для верстки, docker или vagrant для окружения приложения.